啱啱好奇down咗抖音嚟睇下

屌你老母睇個主頁睇咗幾個已經想嘔
好撚似俾幾十個大媽圍住播音樂跳廣場舞
過多十幾廿年係咪會成個香港都變成咁
點生存落去

del左佢等自己休息下

確認過眼神，我遇上對的人

我要送你九十九朵玫瑰花
我要唱心內的話乎你聽

垃圾模仿抄襲文化，符合國情